每日訓得3個鐘

我都差唔多 樓主失眠定係咩原因？

我都係 明明攰但係訓唔到

勁，我試左3日第4日即刻中午要訓半粒鐘，返屋企食完野再訓8小時先回到氣

報警撚實習訓唔撚到

好羨慕可以一連訓8個鐘既人